有冇人面同腰係瘦

但係四肢就勁多肉 特別係隻手臂